一人一套畫畫下作者痴撚咗線既漫畫

天空侵犯

RPGG

仲有港漫生化危機 同海虎
痴線得黎又好好睇

食戟

Run Please

日式麵包王

基頭四笑到傻

真實帳號
後面變撚左H漫咁

韓漫 假面女郎

網球王子

GANTZ

死神

港漫街霸

火拳

彼岸島

次男道

畫畫下封面開始痴線？

有正常過咩 ?

神龍刺青已經痴左啦

格劍已經痴線

開頭勁撚好睇
之後劇情不斷爆炸

許景琛

一撚定係EVA

食戟之靈

同意由女主老豆出場開始越嚟越奇怪

明明前期真心好睇

龍狼傳都未出聲 你地個啲算鳩數啦

黑豹列傳

簡直可以列入世界奇書系列

少女終未旅行，愈睇愈sad
Jojo

主角樣都唔同埋

由佢突然轉主角已經棄咗

美食的俘虜
後期隻隻野戰鬥力都突破天際

炎？

睇過渣和無用改革未

yes 炎拳

彼岸島
畫個個痴線
後期仲睇個D 更加痴線

其實由開頭切自己啲肉落黎比人食已經好癡線
不過有冇睇作者既新作 電鋸人

有無同好記得爬牆嗰幕

呢套野由頭痴線落尾

Hunterxhunter

監獄學園

飛輪少年
後期畫風j到仆街
雖然唔知講乜但睇曬

好彩亞人唔係畀佢繼續作落去

有套講地球出現左好多怪物 以為係講末日逃難生存
最後啲建築識變形射飛彈 主角又變機械人打怪獸
睇到我o晒嘴

另外一套請叫我英雄
由啲喪屍識合體已經理解唔到

火影
尾獸戰

獵人
作者癲到變左寫小說，唔記得左自己係畫漫畫

我英
而家已經痴撚左線

破壞獸？

破壞獸一開始喺高登都幾紅，睇睇下唔對路

火星異種

開頭都好地地
由變態老師比人改造之後
成嗰故事開始痴撚線
第二部又係完全唔知做乜9

個麵包魔人真係痴撚咗線

魔法少女of the end
魔法少女site
兩套同一個作者 懷疑佢吸住大麻黎作

睇得大暮維人既都係睇畫
唔係睇故事
飛輪少年同天上天下真係好出色
人設同graphic都好靚

gantz

美食基佬

我睇過，不過唔記得有冇結局，我再睇吓

係
完全唔同風格
後期無睇
九唔搭八

最強會長黑神。
你睇返頭幾集都好正常無咩奇怪野。
最多黑神本人怪左啲
我初頭以為校園作品。過多幾集變能力大戰

局已結, 都好多年前了

天上天下
飛輪少年
個作者畫畫吓痴咗線

最後唔係sun&luna成為左sun&luna，相擁而哭

本身開始都幾好睇 佢老豆篇都算 E加呢篇 痴撚咗線

直頭爛尾
當咸濕漫畫睇

結局好正有舊銃夢結局feel

呢套高汁

鬼月嗰套野，一開頭正正經經，後尾忍唔住又畫返本子劇情，自己屌自己

天降之物

浪客行
井上條痴線佬畫畫下開始用毛筆畫

請叫我英雄
當個故事已經唔係講殭屍已經睇唔明

HxH
作者懶到痴線

誠如神之所說
第一季勁好睇 第二季開頭都ok 後尾暴走

極黑的布倫希爾特

One piece

飛輪少年還好啦 起碼佢成個故仔都圍繞at 重力子 玉璽同 座塔 唯一遺憾係大暮到最尾都冇解釋南樹同南博士既關係 點睇南樹都唔似係普通人 天上天下就真係超展開 由學園打交打到去戰國時代仲要mix埋神話故事

刃牙

好難癲得過豪鬼強姦阿ken

肥良同以前d港漫真係癲架

但係而家解晒d 線勁好睇喎

未睇過，可唔可以介紹下

入黎就係想All in呢套
但我真心想睇佢可以點收科
其實覺得第一季勁撚好睇 作者而家係咪hi咗野

有無漫畫 停得耐過佢？

龍虎門
九陽神功開始癲 又踢爆成座山
石黑龍又識飛 又識變雙截棍

陳某
畫畫下畫左兩個趙雲

後街女孩

作者係西尾喎
佢寫正常嘢先唔正常啦

其實佢由頭痴撚到尾

佢個仆街畫到爛尾啫 都唔算幾痴線
本身角色d能力已經好強

風夏

爛尾痴撚線走去殺女主角跟住搵二號機

電鋸人幾ok吖 （幾中意隻野 不過合二為一 冇得成日見到

點痴線法？之前睇睇下停左無睇

Jojo

巴打快d 走, 我幫你頂住

屌
痴撚線角色

日式麵包王
作者後期超過暴走，之後仲自己笑自己內容暴走
到今年仲比人踢爆自己畫18＋同人

柯南
後期啲兇手&嫌疑人全部一樣樣

呢部經典，開頭都正正常常賭下，跟住變左龍珠加咸蛋超人

屌你老母
阿寶駕駛服

Of the end都仲好d，最後都解釋到自己講果d
Site我真係睇佢點吹個結局

成套漫畫銀狐出埸前都好好睇

依家啲異能睇到屌一聲，真心就黎棄
以前啲嘢食見到會好想自己落手試下煮，出黎又真係好食，屌你依家班裏界廚師用電鋸切肉，用炸彈焗蛋糕

HXH
文戲同字數突然多到痴左線

網球王子
啲招越黎越癲唔講 好似角色性格都寫到歪晒
早排中國個越前龍馬粉絲站出聲明 話停止所有新網球王子既應援

特極囚犯

家有彼女

唔好再睇
一堆外星人打交咁，識轉移空間，打你飛幾條街咁

估應該五星物語，強植耐啲掛

請問第一套係咩黎

有冇人記得機甲寶
開頭畫風都係一般兒童漫畫咁，
但到後期個作者唔知食咗咩藥，
畫到所有女對波都大過人頭

範馬刃牙
刃牙道

明明死囚篇誇張得來好好睇

淨係睇過動畫
想睇漫畫，唔知邊度有

召喚惡魔
突然就收尾

To love

點少得黃金神威
由搵黃金大冒險變成屌熊男人賣肉搞基漫

食戟之靈
監獄學園

由頭到尾都痴線

入黎就係想講佢
不過比編輯逼成

明明樹熊都未點講就收尾

Nana

呢個係一開始已經暴走但係幾好睇

以為港漫好多都好撚癡線 超級無敵我愛你 餓狗吃屎腳
最好笑個作者比人告 鳩寫洩憤 咩撚野終極膀極劍 睇到我老豆都癡埋線

生化危機2都係，畫畫吓變撚咗武神。

但最撚痴線係，啲設定同體投喺BH5、6見返

仲有好多野未講
好想睇埋佢。

由佢岀到炮台開始 已經放棄左

第一套好似係破壞獸？
gantz都係咁上下者。

天空侵犯有幾痴線

漫畫人有評論好貼切，專心d搵黃金得唔得？
其實差唔多會入返正題。

炮台我都仲OK, 之後個啲update能力
同埋所謂故事線
再同埋淨係識畫肉, on99

後面又無咩h畫面。

其實天空侵犯真係睇到燥燥地 追咁耐一心想睇兄妹重遇 拖咁耐都未撚見到

算見咗啦
但係on99咁幾個畫面咪完
呢套真係垃圾來

有，嗰時攞返學校同同學一齊睇coco
佢地冇買開睇到嘩嘩聲

火影，龍珠

好想知芥邊同天神嘅關係

不過老老實實條主線已經唔知算點

破壞獸呢套野
自從講佢妹妹開始已經係垃圾

火影後期有高達大戰都算。
龍珠都係？
佢只係係咁出新&更多敵人，雖然最好係斯路完就收皮會最好。

屌你作者幾時先肯破菖個處

Btw而家2兄弟對戰終於回復應有質素

所有多過200話ge漫

呢個post真係幾重要
可以一次過mark哂
當初我係睇亞人覺得幾正, 睇佢history先睇天空
好撚後悔開咗, 但又唔想無啦啦斷

暗黑破壞神！

唔知點先算走到，上有人數限定的直升機？
會合咁耐都未會合到

睇到標題第一時間諗起

而家天空侵犯係個個都識徒手捉子彈，空間轉移，輕鬆用手打爆建築物

其實搵狗時嗰段的情節都ok , 結果係隻狗都有小小無語⋯

光頭月乃

應該話直程唔洗捉，用身體彈開啲子彈就得

後面d白痴合體

on9一係就再誇啲啦
網王我唔覺意睇到, 我都識笑同欣賞下佢咁撚有創意
天空係有堆matrix人打交, 但同時又好多普通人, 得閒又講兩句就話咩整合好情緒
就突然好勁, on99
好似上次巴打話, 真心好彩亞人唔係條撚屌寫

gantz都係
不過3分2好好睇嘅

我地東京食屎狗未開聲

港漫有一大堆啦，尤其許景琛嗰堆。你地以為豪鬼屌ken屎忽好誇張？其實仲有赤目司令比武論尊爆袋，比成班hehe玩屎忽玩屎。

佢開天行社嗰陣係威係勢，到後期臨摺前嗰堆漫畫全部痴撚晒線。

街霸對拳皇 後期變武俠漫畫（八神，ken，同豪鬼三分天下？）
生化危機堆喪屍識講嘢，Leon 叫Clare 八婆

之後天行社收皮，佢回歸返玉皇朝出街霸4，吹到係威係勢，結果13期完（腰斬）

90年代尾一大堆game 書（鄺氏嗰堆），全撚部後期都痴撚晒線。

你老咪套請叫我英雄，去到中間都叫OK
一去到女主角同巨型喪屍合體，直到結局全撚部都係垃圾劇情
個結局又爛到仆街

後期感覺係要腰斬，快快完咗佢算。
啲聖獸貶個眼就收伏晒。
堆乜乜食材，分晒隊去收集，點知兩集就搞掂晒

平行天堂

一定係海虎，肥老師個專欄仲好睇過佢啲內容

有正常過？

新嗰啲邊度有得睇睇完小泉個仔贏咗之後有人話小泉喺月球未死就無咗

而家唔係個妹想毀滅個空間
而個管理者想成為神咩
個主線應該係睇下邊個做到神定係個空間消失

GANTZ殺戮都市

成個世界都係AB型血

啱啱回post 講開呢兩段，點知後面有人講

reborn
十年後
大地指環

真係經典 不過嗰個年代港漫咁多競爭
唔痴線好難突圍

明明之前好好睇 我重儲起左成套
而家狗都唔屌 我已經放棄左

CHING提一提, 又係時候去睇下隻邪鬼死左未

網王，一早癲撚左

分消楚爛尾同痴線
起碼家教劇情未算暴走，設定上仲合理
不過六弔花就真係

十字架與吸血鬼
作者D畫功痴左線

網球王子第一部最尾都算啦，打網球打到又剝奪五感又剩，重有個球場騙子，copy 人地啲招識威力一樣都算，重要連個樣都可以 copy 埋，算點。好又繼續睇吓第二部，屌你老味，重西撚個足球小將，打個波可以好似電鑽咁鑽穿棵樹，接個波又會成個人彈去後面石屎牆度撞落去，都重未夠喉，重要成個人大字形鑲咗落石屎牆裡面，啲石屎裂開晒。咁重點撚樣睇落去呀！呢啲人都重要只係高中生隊，咁職業級點算？

copy 人地啲招式威力一樣都算

tolove

費達拿一球可以打爆成個網球場

差唔多集集都黎個超展開
但痴撚線得黎又幾好睇

火影

費達拿拿度喺網王世界應該連小學都不如

好似話職業水平嗰堆全部都跟住神化曬

Gantz

痴撚線作者水無月

開頭神作少少咸多多趣

佢特登
佢想完但係編輯唔俾
所以鳩畫抗議

嗰陣港漫大部份都係虎頭蛇尾，好大程度係見賣得就無限期咁作落去，之後個作者要走/版權比第二間搶咗/唔賣得，就夾粗完咗佢。最慘係港漫有唔少試驗性但好嘅港漫係因為無宣傳而無人睇。

月乃都講話自己好大壓力先鏟光頭 暗示晒

再畫落去都唔知點收科，邊有咁多星球俾佢地食

搞錯咗喇，係初中生已經係咁

最撚過份係有條友打開雙打嘅，有場打單打，唔夠抽講句：

我都係適合打雙打呢
之後分身變咗兩個人

第一部尾已經好多人物，點知第二部一口氣再加一大高中嘅人物落去。用兩塊板打波又有，塊板得兩條線都有班高中部一出，之前班百年一見、史上最強嘅初中部全部食晒屎（明明話過佢地天才到係日本希望架？）

啲人多到要有班日本仔去徳國隊、美國隊度參賽（外援？）

啲招奪去你5官、將對方釘十字架、用波去打人上看台、影分身、利用地球轉動高速移位，要幾誇都有

天依無縫的接波講到有幾勁唔知幾多人先有一個練得成，結果一到第二部仲賤過雞。自問幾爛嘅書都好少cut，睇到尾（鬼眼狂刀、閃靈二人組，我都捱到尾。足球小將都仲追緊），但網王真係頂唔撚順。

怪怪守護神
後期變撚咗H 漫咁

呢幾集都開緊波入正題結果係都要加個顏射幼女,個作者真係痴起上黎唔係人咁品
但佢唔病發果陣畫認真劇情又好正

高中已可以打到對方飛上看台差唔多最高嗰度（仲要落地有爆炸）
我估職業嗰啲應該係戰爭武器，開個波炸爛個國家

Satanophany

睇痴線漫畫就好似吸毒咁，明知係伏都繼續啪落去

日式麵包王
飛輪少年
食戟之靈
死神

港漫生化危機，後面啲原創故事痴鳩晒

打小左套網球王子
中後期開始暴走 新網球王子直頭痴線級

港漫都係係痴線經典，以前睇拳皇到97都正正常常跟日本故事
到咗98因爲無故事成個故仔都係自己鳩up出黎

呢個真係世界級

見好多人講網王，其實唔知點解呢套野個編輯仲會被佢出到套新網王出黎
PS4 隻JUMP FORCE無加到網王落去真係可惜

好似幾好睇wo
有冇source?

bio2 港漫你以為好痴線咩
但睇番之後電影同bio 456
其實好多位都神預言

再之後果d.....

原來 97 98 都幾好睇
尤其97 吹得來又幾好睇

閃靈二人組
直到第一次無限城都好好睇, 之後無啦啦整篇9唔搭8去玩咭

喰種

魔笛又係癲撚左到後期

睇多次天上天下 完全唔知佢想講咩

前果幾集講第一部男主同佢女友段回憶又係好睇到癲

後期個個一開波就直接極大魔法互轟
d戰鬥畫面完全唔知發生緊咩事

btw講真天空侵犯同呢個post大部份提起ge比起我覺得算冇乜野

主線黎講都算一路都有鋪有進展，

同破壞獸彼岸島呢d比好明顯作者係完全冇諗過之後點發展寫一話諗一話過骨就算

能力痴線呢點佢設定上就係戴左面具就會不斷解放能力，咁你唔通又話One piece食粒果實就勁唔合理咩網王果d先真係能力完全唔應該出現
利伸好鍾意大天使個角色
現真身仲要咁靚仔

你唔覺得大天使成個撒亞人咁咩

銀魂
一開始個背景明明正正常常
睇左陣發覺佢完全係痴撚線

著正義套裝先係真正ge佢

彼岸島真係痴線

明哥由幾高跌落黎,受幾重嘅傷,都可以兩格內變正常
以前仲要戴口罩打吸血鬼,有滴血滴落個FD隻眼即變吸血鬼
但明哥可以次次打到成身血

邪鬼外形越黎越癲,最新果隻春袋阿伯,最後真係斬佢春袋
再唔好講一堆做愛畫面

最痴線係劇情重覆得黎,仲要拖,打隻邪鬼都打幾個禮拜

除左頭兩三頁外有正常過？

雖然真係幾好睇。

就係痴撚線先好睇
到結局篇一認真番就開始悶

師父！救我呀！

對比起賭聖又真係唔算得係乜
不過天空侵犯我諗到話戴面具解放能力果時其實個作者已經痴咗線
天空侵犯我覺得最痴線既係佢已經打破咗成個主題
一開頭係講掉落地會死果種恐懼，後期d人已經可以落地當食生菜，大廈直接空中跳落地
破壞獸同彼岸島我都有睇，彼岸島其實我覺得仲未痴得哂 係主角能力太over，破壞獸就後期好明顯睇得出個作者已經放棄再諗故事兜落去。
痴撚線係漫畫有種魔力令你想睇個作者點樣繼續吹

我覺得似LF2 昇龍霸

關亞人咩事？

成日都將套野講成極黑的哥倫布

彼岸島明明第一部就算癲得黎都勉強合理，劇情都仲有d深刻位(我至少十年前睇但都仲記得同阿哥打同埋結尾)，最後鋪好哂準備好哂明明成功殺到已經係最好可以完得靚
但結果作者決定所有野歸零
跟住就開始亂咁黎

沖繩奴隸島

極樂島好似睇緊Prison break咁明明好正
去到第二個監獄又開始癲
又生化改造人又on9變態佬

純粹係睇佢D技能發動 女同埋分鏡
真係好好睇 D技能是旦擺D設定入去
仲要講到似層層咁

HXH

人面
真係唔知作者要表達乜嘢

啲村民會刷新 枉我一開始就擔心佢地夠唔夠人反抗啲怪物

逃出伊甸園

屌你，佢最後變左做超級撒亞人

邊個版？

突然斬爛尾姐
唔算有痴線暴走ge

個島就嚟大過日本本島

多惠！！！！！！！！！！
唔識西文都知佢地up緊乜

條友畫h漫都痴線
雞姦條女
要條女含j

竟然無人講稻中同小新

小計
多惠
小計

但係海虎真係好好睇

網球勁過炮彈
有個識得jojo替身攻擊
有個可以打出黑洞

得罪講句 港漫多少係比依類「爆野」搞衰的
套套鬥膠鬥爆 根本唔洗認真諗情即節
除左肥良 無邊個真係玩得掂

專登去咗check有冇打錯

Dead tube

得罪講句
足球小將

又好似係
拳頭打喪屍

畫面花到我完全睇唔到佢畫緊咩
仲難搞過jojo第六部打後果d

彼岸睇到要幫吸血鬼含撚已經冇睇

佢以加果套satanophany就真係越黎越痴線

Loop

識貨，漫畫人無更新之後都差d唔記得左佢

呢本野有正常過咩, 一開波就已經痴痴地線
不過而家變左正義撚

魔法少女site真係戇鳩啲人變晒精子

暗殺教室

痴撚線咁好睇

海虎，武神都無問題
武神[地獄] 先有問題姐

屌， 尋晚睇左結局，好撚爛囉。。

仲有一堆港漫都好經典
姑爺仔 開頭係類似古惑仔+紅燈區+咸濕+媾女果類書
直到主角們用比武既方式來做愛就越來越癲

火武耀揚 果一系列既書 同上
由火武有個兵器庫開始就知本野開始暴走

好多基佬

馬上網球

東京喰種，後面佢自己都唔分唔清畫緊邊個同邊個打

好睇因為佢夠痴線

咩h漫呀？巴打？
你講的係漫畫情節定h漫情節？

起碼都叫有個普（大宇宙力量），係個結局低能咗少少啫（諗住大戰，真悟諗下。。。完）
對比起許景琛嗰啲，算好好

有堆唔識波嘅腐女fans

睇下許景琛嘅 街霸對拳王 先。。。
八神同草矱京日月同盟，後期亂鳩咁黎

怒加但求死係強者手上
巧橙

但許生套bio 3真係正常到唔似港漫

街霸每一版都係後期亂黎，有許景琛條撚樣就知個結局一係爛，一係痴咗線

記得域加俾人雞姦，仲打爛咗佢個面具顏射⋯
但唔肯定係咪許景琛

總之都係砰砰砰轟轟轟，之後發覺係邪眼嘅幻覺，主角再講句：剛好一分鐘。之後對方就輸，點知原來對方一直都係忠嘅，就BBQ一齊去下一關再打過。

天上天下之前
真係h漫
有打鬥劇情
講條女唔夠人打俾人雞姦
仲要條女含j
條女望住條j閒到屎味
但因為唔想再俾人打
就屈服

作者係再cls 啲嘅情況下，可能會有
1) 將個網球打出地球，上宇宙
2) 啲球員開始有替身能力(閃電十一人)
3) 有外星人隊嚟挑機

替身有啦？睇過有條片有個海盜船長出黎捅對手一刀ma

火武開始係ok嘅，人物設定唔錯。
但過一陣就大獲喇，個個奸嘅最後都入埋華興，又甚少寫死啲角色喎，搞到華興多人到滿瀉，但入到去又變忽然弱化（金羅漢一出黎打偏天下無適手，一入華興，人西求其都抽低佢）

啲人多到好快唔記得

剩係得嗰個人有，我講係全部人都有，好似jojo 咁。

BTW, 網王算係第一套真係頂唔順 quit 咗嘅體育系漫畫。

噬謊者作者個腦痴撚線

街霸4得13期好似係CAPCOM放版權規定期數喎

睇過訪問話o個時開始game改篇漫畫批版權開始嚴謹，要頁頁都要俾CAPCOM過目過先批得

不過都係因為90年代亂咁o黎，整臭佢地個朵先會咁完全係咎由自取

呢個又係一開始就痴撚線

發覺成個POST追晒12頁入面提過既野我都睇過晒

大地指環真係
借o的意用o黎出新精品食尾水

寶石之國算唔算
最新一話真係心諗wtf不過好睇

估係被逼腰斬
芥邊大魔王、上帝、4大天使呢啲都未講

我覺得一開始圍內打都仲可接受，係上左船開始打外人先越打越痴線

呢套好睇，每次高潮位就有膠野/ 神轉折
成套有劇情有笑位有賣肉（基）
每星期都睇到好期待下一話
想知尾形bb點

呢本嘢真心推介，係有少少複雜啫（尤其電波塔估數字嗰到）

個作者最神係第5,6集嘅伏線，竟然最後收番晒
成個故事串得埋，一還扣一環（明顯有事先plan過）

最痴線嘅，係嗰陣大陸噬謊者吧有神人最後估到結局，喺最後對創一嗰場開波嗰陣已估到用XX贏（亦可惜比佢估到，所以無咗個驚喜）

利申：噬謊者絕對係我睇過嘅top 3漫畫

伽羅

但街霸4開咗好多伏線，完嗰陣完全無解釋過

睇完第一集
ok喎
之後睇下後面⋯⋯
明顯癲撚咗

係覺得作者好堅嗰種癡撚線

諗到啲game出黎個下先痴線

簡單得黎又玩到千變萬化，airpoker絕對係漫畫史上最痴線既game design

一google就搵到好嘢

劇情永遠估佢唔到

啱啱出左190話，俾d回憶畫面搞到唔知傷感好定笑好

點解唔做得狙？
狙時合埋一隻眼者。

其實呢套野而家劇情去成點，睇到正義超人太ON9冇再追

嫌作者唔夠痴線
最後結局收得麻麻地

風夏一票

破壞魔定光

作者會youtube live畫

死神
食戟

cross bone gundam

單行本1卷由三浦追儺編劇，櫻井畫門作畫
Wiki第一句已經係，google好難用？

有無人有睇「為什麼老師會在這裡？」

呢套明明一開頭係抄賭神聖俠 + 勝者為王
之後變咗龍珠

有繼續漢化咩？
看法好似得幾話

漢化

唔算啦，伏筆都回收晒
同埋女主最初出場都暗示佢同定光有D關係

巴打睇來你都唔正常得去邊

pkm
由xy開始已經痴咗線變咗少女漫畫加女追男劇情
去到sm小智個樣都變埋

天降其實唔算太痴線，好多嘢都有伏筆

最多不過佢d福利場面遠超我想像，d底褲周圍飛

to love 根本岩岩掉翻轉 第二部darkness先越畫越有 換女主 越畫越好丁 仲要真係有主線 第一部相比之下真係差d

我唔知連載講到邊, 我買單行本睇

佢話原來嘅畫法已經達唔到佢想要嘅意境同畫面，所以轉做水墨畫，佢對漫畫嘅追求真係痴撚線，當年佢畫slam dunk已經係神作，以為佢會江朗才盡，點知real又係勵志到仆街，仲要唔只係對打籃球熱血，仲要係對殘疾人生有所體會

浪客行真係有生之年系列

天空侵犯都算痴線咩？

彼岸島果種痴線同癲，係睇完第一部，覺得好癲，再睇第二部，係好撚癲，再到第三部，係痴撚線。

d奶頭春袋怪做形同情節，係感受到作者又痴咗另一個境界。

死喇，我都睇過超過70%!
好少棄睇，開頭見 okay 正正常常都會追，到中咗伏，好似唔睇埋大結局又好蝕，咁就唔瀨都瀨咗嘢，睇埋算。

棄左好耐
想知而家講成點? 第一部同期D同伴係咪已經死撚晒得返明哥

點解大家對破壞獸有咁多誤會
明明將老師當係主角 就成件事合理晒

第二部完全係痴咗線

其實air poker 好唔公平，拉羅根本就一手好牌。
佢要估到個規則根本好大著數，主角唔係有神隊友，根本就輸硬嘅。

套嘢結尾結得好（起碼無夾硬將Vice FUnd條線再畫落去）

bastard

好想睇埋佢畫得勁靚

我同你差唔多，追到伏都死頂埋佢。

不過網王真係頂唔順（嗰陣連鬼眼狂刀都頂得順）

hi

你套巴突克戰舞可唔可以出快啲

上面？

打到日本本土本身都已經窄窄地，明哥啲frd 好似死晒，最後我睇到嘅係明哥已經可以係棟樓到跳落嚟同隻成棟樓高嘅邪鬼破柴
都係等完晒先睇。

噬謊者算係好睇嘅燒腦形漫，個故事無失控，反而係間唔中啲畫失控。

我第二部睇直頭忍唔住屌出聲。王道格鬥都未必有咁癲。

網王個啲點至係格鬥漫
直情係起能力對決嚟

W

我見無乜漢化了，要睇生肉。

巫女嗰part好正

佢新個本更加睇唔明
都係為咗睇技影睇女

48日後已經去左日本本島

依套野原來仲有做我睇到日本本土就棄左

新絕代雙驕, 2兄弟打完最後果次架就作者痴Q左線
天麻, 後面啲能力真係越黎越痴線

又有畫新漫畫咩

牙之玉璽
炎之王

大暮畫功真係S級 個個角色都有特色唔會撞樣 D女角又夠大波
D劇情又有搞笑唔會剩係齋打交扮型咁無聊 無限之空個CONCEPT又係好正

浪人劍客
好好睇 但係三年冇更新

通靈王同武裝鍊金算唔算

炎拳

比人迫

通靈王唔算痴，係嚴重行騙同爛尾
如果唔想再畫，或者學 hunter 變有插圖嘅小說可能都係一個方法。

和月伸宏，條友畫畫下衰戀童入咗去坐

有冇人有印象呢個係邊個版本嘅街霸？

出返嚟畫返啦

通靈王好似係被腰斬, 後尾佢有出返完整版結局都幾正常, 新篇就唔知畫成點
武裝鍊金有咩問題?

呢套係癲在七年都出唔到一期

波動皇拳
昇龍霸拳

套野完咗未?之前見到後面劇情痴哂線已經停咗

第一部同伴: 加藤留係島上同村民開心生活

四眼仔同由紀係第一部完左後掛著明哥 走返去東京搵佢 點知一上岸就比成堆吸血鬼圍 兩個都變左吸血鬼 兩條友太廢 變左吸血鬼都唔夠力還拖 由紀比人捉去輪姦 唔肯飲血 由紀就黎變邪鬼既時候 由紀叫四眼做邪鬼使者控制佢 向啲吸血鬼報仇
於是四眼扮成雅 控制由紀邪鬼做陀地

最後比明哥ko

利申:仲睇緊

武裝鍊金連載嗰陣係冇結局
剩係話個男主同另外嗰個男人飛左上月球冇止盡咁戰鬥就完左

biorg trinity
唔係佢自己作, 但係仲難明

睇睇下無睇
點解會咁 本身變成點？

都無漢化組做
個時睇到有個bb同小強結合已經覺得癡線

戇男故事，主角同個仔結局變左孫悟空同孫悟飯，佢個仔造型同孫悟飯 99% 像，最後都係由個仔埋尾。btw，呢套係古代武俠港漫

加爾巴 得唔得？

許景 唔識寫故仔 好似好多爆野都係劉定堅寫，條友知下套唔係佢地畫就寫死個故仔，等下家要再度

宜家畫到打翻落嚟地球同牛頓同中國班人合作先癲

係李中興先岩

邊度最痴?

已經唔識d 人
開頭佢d 小強 秒左d 以為有發揮既角色呢下真係吸引
同估佢唔到
但畫風我麻麻

我重睇多咗一次都唔明講咩但屋企有曬成套

未完，有排，無限邪靈無限loop

墮天作戰

正想打呢套 去到後面啲劇情開始唔make sense 如果有繼續動畫化落去就好啦

Lm

唔係啩, 套嘢都幾王道, 又出埋動畫, 點解漫畫連載會搞成咁

點解呢套cs?我有追過一排,都幾正常呀?

我覺得套野其中一個轉折點係舊沉睡森林啲人出返嚟，其中一個對at出map砲，個陣我睇到呆撚晒，以為睇錯漫畫，不過對比之後嘅劇情簡直係碎料

大暮故事一暴走就係咁
新個套化物語有西尾維新傍住，希望會好啲
飛輪我都有全套
佢真係吹到無人睇得明痴撚左線

井上雄彥SS級，不過衰斷尾

其實飛輪個故仔算簡單

搞咁多最後死得咁on9
呢本野可以點收科

競女

新個集我已經睇到O撚左咀

我以加最想知佢點解釋of the end同site兩個世界既關係

破壞獸

誠如神之所說

可能佢地覺得d招式吹得太誇張
但飛輪故事一定冇暴走… 由頭到尾都係圍繞個幾樣野黎講

明明大結局係bbq

連載嗰陣冇架
你見單行本第9期都係寫最終話
唔知點解之後又出左個本第10期做特別篇補返個bbq終極結局出嚟

邊到有熟肉睇 想睇呢本野可以去到幾癲
想講連生肉都好難揾 日本仲有無人睇架
利申：睇到小金剛 覺得唔番日本完就好

大暮維人早期有本魔人, 得兩期
又係幾好睇, 雖然好多野都冇早冇尾咁

個人幾鍾意隊長呢個角色
第三部突然被明殺咗果下O咗咀

睇到打金剛就無熟肉了 係咪已經無人翻譯

好好睇，但作者冇新作

仲要水墨畫都開始冇feel想棄

鬥魚都冇

其實好隱悔咁交代左
南樹係第2代初始之翼

呢兩套野d劇情都好亂

應該不嬲都戀
無一個女主角係有波

因為唔駛翻譯，大部份都係啊啊啊

仲未講幾時出返？

浪客行都算，real都停埋先pk

天空侵犯呢套都接受到
因為睇完破壞獸，最癲係第一部完左話出第二部個一刻
心諗咁都仲有故仔講全球d超巨大怪獸都起晒身

衣家係講到可以徒手接子彈 一拳打爆啲樓咁樣

一開始仲係好認真咁set哂規則玩運動
到後尾就玩到全世界無重力
一開始所謂at都係喺鞋度加摩打
後尾啲科技拍得住銃夢
仲廿年前追準迦爾已經揸緊高達
咁都唔叫暴走

D編輯又接受 出埋街依樣都係痴線

除左個阿哥打擂台佬變強得太快
同埋「變勁左唔等於體力好左」呢個設定消失左之外
我覺得都還好

民用at技術同軍用at技術點俾
基本上成套野都冇偏離過at，特羅派昂之塔
只係後尾啲技嘅原理已經超越肉身可以做到嘅野

仲有海人部at甲有解返咁大部正正顯示技術根本未成熟

HunterX 果個？？？

希德尼婭的騎士

開頭明明硬科幻， 後尾變撚左後宮賣肉

啲劇情重複到hihi
仲要男主個青梅竹馬嘅女伴變埋吸血鬼，同四眼仔一齊，仲要被人姦，變埋邪鬼，被男主殺埋
呢套完啦好冇

單行本就接返條友落黎。
其實打到上月球唔再返黎都唔算痴線者。

都係斬同斬者。
單用手臂唔駛手腕斬的刀法根本無敵。
斬到上埋月球都得。

後面唔正常。

喰種, 死神

睇youtube介紹過港漫版生化危機

白免糖竟然無人講

有冇link/channel睇下?

話唔定作者原本已經諗住父嫁end

呢套真係垃圾黎

咩黎？

好采無睇

睇過少少動畫已經頂唔順

勇者王
個導演根本癡線

港漫一定有鬼書王

師兄中point

一球打爆星球

H？？？

會睇完都正常

印象中,當年完slamdunk後畫浪客行時,
有人訪問過佢,問佢會唔會再畫slamdunk,
佢話完左浪客行後可能會再畫,
就咁一等就等左咁多年。

十年有無？

所以唔會睇漫畫

彼岸島最痴線，不服來便

個人認為要人幾十年追同一套野已經癡線。系列性作品例外

個結局全宇宙變左樹

Hunter係有圖畫既小說